我係陳同佳朋友

我認識佢
知道佢要坐監時候 好震驚 我初初都諗 會唔會係佢真係殺左人 因為佢確實係有少少問題

但現今好多證據出黎 唔知真定假
但我只係知道就算事實真否
佢會想對準番個政權
多過去了解佢係味真係殺左人
如果真係 炒車就會無用又失焦

大家真係要對準番個政權
唔好再玩偵探遊戲

我係你老母恩客呀

都唔知你噏乜柒

Testing